黃子華主演【二月三十】係最好睇既驚慄片

《二月三十》在這系列裡頗特殊，是唯一一部「分段式鬼片」，電影分成兩個獨立故事，由飾演警察「陳查禮」的黃子華串連之，而這次的警察比較像旁觀者，而非以警察查案為主軸。

睇片：

童愛玲後生係正